{
  "collection": {
    "name": "English - Czech 1-5",
    "description": "Project:Project1 - Unit5",
    "hidden": "false"
  },
  "cards": [
    {
      "front": "borrow",
      "back": "půjčit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "building",
      "back": "budova",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "camera",
      "back": "fotoaparát, kamera",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "come",
      "back": "přijít, přijet",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cousin",
      "back": "sestřenice, bratranec",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dinosaur",
      "back": "dinosaurus",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "golf",
      "back": "golf",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "help",
      "back": "pomoci, pomáhat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Hey!",
      "back": "Hej!, Hele!",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hill",
      "back": "kopec, vrch",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Just a minute.",
      "back": "Okamžik!",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "phone number",
      "back": "telefonní číslo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "say",
      "back": "říct",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "See you on ...",
      "back": "Uvidíme se ...",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "ski",
      "back": "lyže",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "speak",
      "back": "mluvit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "swim",
      "back": "plavat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "town",
      "back": "město",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "address",
      "back": "adresa",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "ball",
      "back": "míč",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bathroom",
      "back": "koupelna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bed",
      "back": "postel",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "blackboard",
      "back": "tabule",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "box",
      "back": "krabice)",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "CD player",
      "back": "přehrávač kompaktních disků",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "chest of drawers",
      "back": "skříň se zásuvkami",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dining room",
      "back": "jídelna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "disk",
      "back": "kompaktní disk",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "doctor",
      "back": "lékař",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "downstairs",
      "back": "dole, dolů",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hall",
      "back": "hala, chodba",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "living room",
      "back": "obývací pokoj",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "often",
      "back": "často",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sleep",
      "back": "spát",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "table",
      "back": "stůl",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "telephone",
      "back": "telefon",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "television",
      "back": "televize",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "there",
      "back": "tam",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "upstairs",
      "back": "nahoře, nahoru",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wardrobe",
      "back": "skříň na šaty",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "behind",
      "back": "za",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "between",
      "back": "mezi",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "big",
      "back": "velký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bus station",
      "back": "autobusové nádraží",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "café",
      "back": "kavárna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "car park",
      "back": "parkoviště",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "church",
      "back": "kostel",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cinema",
      "back": "kino",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dentist's",
      "back": "zubní ordinace",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "factory",
      "back": "továrna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "in front of",
      "back": "před",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "library",
      "back": "knihovna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "machine",
      "back": "stroj",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "map",
      "back": "mapa",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "next to",
      "back": "vedle",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "opposite",
      "back": "naproti",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "park",
      "back": "park",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "police station",
      "back": "policejní stanice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rent videos",
      "back": "půjčit si videokazety",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "see",
      "back": "vidět",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "some",
      "back": "nějaký, některý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sports shop",
      "back": "obchod se sportovními potřebami",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "station",
      "back": "stanice, nádraží",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "supermarket",
      "back": "supermarket",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "train",
      "back": "vlak",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "video shop",
      "back": "videopůjčovna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "advertisement",
      "back": "inzerát, reklama",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "anything",
      "back": "něco",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bookshop",
      "back": "knihkupectví",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "brilliant",
      "back": "vynikající",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "burger",
      "back": "karbanátek",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "buy",
      "back": "koupit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cheeseburger",
      "back": "sýrový karbanátek",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "closed",
      "back": "zavřený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cola",
      "back": "kola",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "computer",
      "back": "počítač",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "find",
      "back": "najít",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "French fries",
      "back": "hranolky",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hamburger",
      "back": "hamburger",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "have a rest",
      "back": "odpočívat, odpočinout si",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hot dog",
      "back": "párek v rohlíku",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "large",
      "back": "velký, objemný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "leave",
      "back": "opustit, odejít",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "lost",
      "back": "ztracený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "miss a turn",
      "back": "jednou procházet",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "must",
      "back": "muset",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "newspaper",
      "back": "noviny",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "open",
      "back": "otevřít",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "orange juice",
      "back": "pomerančová šťáva",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "put",
      "back": "dát, položit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "small",
      "back": "malý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take",
      "back": "vzít, brát",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "this way",
      "back": "tudy",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "toilet",
      "back": "toaleta, záchod",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wait for",
      "back": "čekat na",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "armchair",
      "back": "křeslo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bath",
      "back": "vana",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "block of flats",
      "back": "činžák",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bridge",
      "back": "most",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "clothes",
      "back": "oblečení, šaty",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cooker",
      "back": "vařič, sporák",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cupboard",
      "back": "kredenc, skříň s policemi",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fire station",
      "back": "hasičská zbrojnice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fridge",
      "back": "lednička",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hotel",
      "back": "hotel",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "in the middle of",
      "back": "uprostřed",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "life",
      "back": "život",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "market",
      "back": "trh",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "mirror",
      "back": "zrcadlo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "monument",
      "back": "památník",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "museum",
      "back": "muzeum",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "near",
      "back": "blízko, blízký",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "place",
      "back": "místo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "restaurant",
      "back": "restaurace",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "river",
      "back": "řeka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "shower",
      "back": "sprcha",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sofa",
      "back": "pohovka, gauč",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "square",
      "back": "náměstí",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take a look at",
      "back": "podívat se na",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "theatre",
      "back": "divadlo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "village",
      "back": "vesnice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "walk around",
      "back": "procházet se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "welcome",
      "back": "vítat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 1-5",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    }
  ],
  "settings": {
    "id": 1,
    "playVoiceText": "true",
    "languageOfVoice": "en/en",
    "typeOfVoice": "f2",
    "volumeOfVoice": 100,
    "displayAnswer": "false",
    "displayAnswerByRepeating": "false",
    "limitTAnswer": "false",
    "maximalAnswerTime": 60,
    "showAnswerTime": "false",
    "limitTAnswerByRepeating": "false",
    "maximalAnswerTimeByRepeating": 60,
    "showAnswerTimeByRepeating": "false",
    "filteringCards": "true"
  }
}
